就黎夠鐘，全部返黎埋位準備！！！！

去左食飯既全部返黎